香港見過既大陸車牌

最常見係粵B同粵A，見過一次“琼”。大家仲有冇見過其他更遠省份既車牌?